【今晚有牌打】林文龍被達哥問題考起 唔記得邊年同郭可盈結婚？

曾擔任亞視擔任副總裁、現已轉職為亞洲心動娛樂（AMM）香港區副總裁的林文龍，早前與電玩達人林慧韡（達哥）拍攝AMM新麻將遊戲節目《今晚有牌打》，而節目的前傳亦於昨日（27/11）正式出爐。片中，達哥以「社交平台媒體形象指導員」身份教林文龍玩Instagram，不但逼林文龍大擺日本動漫《JoJo奇妙冒險》經典甫士，又安排林文龍接受打機特訓。在邊打機邊快問快答環節中，達哥便問林文龍哪年與老婆郭可盈結婚，豈料林文龍一時間答不出，更抱頭尷尬微笑：「二零零……死喇，突然之間好亂呀！」嚇到達哥以為自己問了一個不應該問的問題，而他幾經辛苦才想起兩人是2004年結婚，非常搞笑。

……………

一直關注